港大學生露下體鞭打男生頭 之 真男人我見(請毒撚/被欺凌者入黎解釋)

可憐人定有其可恨之ON9地方
被欺凌者 唔撚識反抗?
仲係男人 , 通晒天 , 你都幾難搵女朋友了!
心儀女仔一諗到你比其他男人強暴個畫面, 真係隨時朋友都唔同你做!
如果係我 , 佢一定冇命出門口 , 一定同佢死撚過, 唔係真係叫你殺人 , 只要你有咁的心態, 根本冇人會夠膽欺凌你

欺凌者取易不取難 , 見你ON99 屌你又唔駁咀 打你又笑笑口 , 唔玩你玩邊個
你認真少少屌兩句反抗下, 佢都立即洧底怕柒消失啦

不服來辯

樓主係鍵盤戰士

到底要怕事到咩地步比人用條撚鞭個頭
讀書已經係咁, 出到黎社會仲仆街!

你係被欺凌的一群?

2條毒撚廢柴留負評, 又唔敢出黎駁我 , 正一垃圾

十分認同樓主
如果係我，趁佢隊碌鳩出黎
即刻啜住佢不斷幫佢吹深喉
啜到佢口爆我為止
再奶返乾淨佢碌鳩

都係一個唔錯的反抗方法 , 事後仲多個密友

波台好波

依家D學生仔冇學過點樣保護自己

4條毒撚垃圾 唔敢駁我 , 係咪想香腸鞭頭呀

被人打唔通還手？

你認真定講笑?
你企係到比人打?
你老豆老母咁教你?

還手是常識吧
冇乜其他情況可以合法打人
有權就用盡啦要

我好驚, 你地班洧底毒撚真係咁樣做人?

其實係要阻止佢
唔好再有下個受害者
不過又唔洗同佢死過既
之後報警都係一個方法？

咁佢咪欺凌多你幾次

樓主其實無講錯

毒撚: 比佢鞭完之後 , 係LIHKG 開PO / 報警救助
真男人: 鞭返佢轉頭之後 , 係同學間恥笑, 同女FANS 開房慶祝

真男人
12條小家毒撚留負評又唔敢出聲 , 正一垃圾

魔杖對決

一陣整親是但一個比人告返轉頭

其實樓主冇講錯 ，btw咁多負皮既

其實我都係講笑 ,
但諗真D , 點解會比件事發展到咁的地步
究竟要幾淆底幾怕事, 先可以去到一個比人用撚鞭的程度

可能佢好enjoy呢

因為毒撚太多又不願面對

袋都鍊爆佢

其實係 屌你被撚bin喎 可以忍到？ 俾人打兩野就話忍姐 撚呀 宜家係撚呀！

同比人雞姦無分別 , 仲有冇做男人的尊嚴我屌你老母

唔係露j果個應該醜咩
咁樣將自己條撚公諸於世

你第時點同你老婆仔女交代

條廢柴 唔死都無用。
你咬撚斷佢條尻， 以後一定無人夠膽掂你。

其實係未大部人都唔知道
還手打人都係犯法
即使比人打先
你有還拖都算打人

適當自衛OKAY ,
你係咪諗住以後咁樣教你個仔, 第時比人打要企定

中學比人抬去happy corner

唔係欺凌 只係成班玩下

但自問唔係玩得嘅人

比人抬起個下已經用死力甩開D友

最後D友搵個第二個玩

唔想玩就要強硬D表達出黎

樓主講得好岩 當年我都有俾人bully 無膽去反抗 諗起都覺得自己好垃圾 自從操大隻咗 發誓邊個蝦我 我一定打柒佢但係到依家無人敢蝦我

樓主講得都無錯
比人恰果個其實都有D問題

經一事蔡一智

我想同以前蝦我嘅人講 屌你老母 夠唔夠膽同以家嘅我隻秋啊 撚樣

推

其實唔洗操大隻 , 你只要有個膽去反抗, 那怕係一句認真的屌你老母,都冇人敢去BULLY

當然, 你操大隻左 , 連野都唔洗講! 瘦撚MK邊仲敢BULLY你

係, 唔反抗果D 人地以為你鍾意 , 更加要同你玩

絕對同意 唔敢殺佢
都起碼講句報警鳩你
欺凌既一向取易不取難
就算惡都會有機會被欺
但有得選一定選易蝦既
我細個都有試過
但起碼唔會傷害被害人自尊
最多打兩下手臂

係我就即刻除褲攞自己嗰碌鳩同佢“困”過
睇佢淆定我淆先

就係你呢d咁既人助長欺凌者
一個人連自尊都可以放棄
做人仲有咩意義
你試下係我面前拎出黎
我實開鳩你波
呢單野爆左出黎 被害人陰影一定極大

on99, 驚呢啲

係呀忍一忍 比人用撚打姐 無事既

道德垃圾害人不淺 , 最叻教人一套 , 自己又做第二套
有正常人格的都會反抗啦屌你老母

如果驚俾人告返轉頭 真係抵俾人洽
呢個唔係忍住事後告返佢嘅問題 係面子問題

你一個點同咁多人打

咪就係 大聲鳩叫幾句都無人敢bully你啦
細個有個唔敢還拖 佢大聲鳩叫幾句屌你老母 我地都淆抵驚佢大叫發癲啦

今次唔夠打，下次拎cutter

成班咁撚怕事
比人屌幾句唔出聲唔怪你
比人打幾下唔還拖 唔怪你
而家比人拎錄鳩打你呀 柒頭
繼續勸佢啞忍啦loser
抵你比人玩

出現了

中學試過比人搞，即刻狂暴mode打到佢仆街

到底可以怕事到咩地步
D毒撚係唔係條女比人搞都可以唔出聲

係就好 好想識佢地
搞完佢仲幫手勸條金唔好報警
如果我條女被人揩油我即刻狂暴mode
上次去澳門比班大陸燦打尖
我都即刻癲哂大大聲屌佢老母

真男人

如果我係佢老豆老母真係傷心
生個仔比人咁蝦
而家揚左還唔到拖 起碼報警搞到班友無書讀
另外個d 咩3 4個圍 唔敢還拖 你還拖佢就唔敢蝦你啦屌on9 拳頭交打得死人咩

我都唔係咩性格爆個d
係我有條底線
一令我難受 我一定會令返你無面

不過諗返我細個都畀人搶零用錢，打一定唔夠打，話比老師知又驚比人排斥，最後唯有轉移視線，叫佢地蝦一個有錢D同學，自己都蝦埋一份
宜家諗返起自己好仆街，個個想埋堆，就聚埋一起，欺負弱小

在喺度同大家講畀人蝦你一定盡力還手，因為有一次會有第二次，唔可以縱容或怕事

所以話人性本惡有，幼稚園到上班都有D咁嘅人

其實條友應該中學都係比人恰開果啲

細個又瘦又細粒，
有次個仆街mk想搞我，我一黎就還手打柒佢，
最後驚動訓導，
對住訓導，我一粒聲都冇出就走左，
結果條仆街比人記過，我就咩事都冇

利申: 打架幾廢

第時有小朋友，一定教佢
1. 搵齊人證物證做鳩佢 (中學做過)
2. 或者狠狠打佢一身 (都做過)

其實唔洗打贏，打到d on9仔怕左你就得
方法1直頭可以用黎做痛腳，迫對方臣服你
所以我推薦方法1

可能恰左好多次，不過都好難想像要慘成點，先會畀人鳩打，是鳩打

同強姦同sm都冇咩分別

咁都驚 屌
打爆佢碌鳩再坐監都抵啦
怕撚事到 咁都忍得真係屎都食得

咁多廢物負皮。。。
我中學試過比人用氣槍對住眼鏡黎射，爆撚左，你捉住條友打佢幾拳，跟住攞左佢錢包d 錢當我買過對眼鏡。
我平時d frd 都話我係脾氣好個d 人，但有d 野真心唔可以忍

認同樓主
有d 時候真係唔應該忍唔可以忍
但被欺凌者係呢d 情況下 係咪又真係可以反抗到呢？

呢d野第時出黎社會俾人恰就話
唔敢玩咁串 驚俾人炒/ref check

冰封三尺 一日之寒?
我估事主應該比人欺凌左好耐, 比人摸清楚個底
所以先玩到咁盡
一早反抗屌班mk老母,唔洗搞到今日咁

你出到社會會比人撚屌？定有人打你一身？
你嘴串我未串返佢，口還口，手還手

膠都廢事比你

if you can't beat them ， join them
千古不變唔怪得你
我都係咁 中一中二比人蝦
中三 中四發左癲咁蝦人 最後被人踢出校

其實都係個句 一膽二力三功夫
唔夠打都可以叫掛 比人打劫都叫打劫
比人強姦都識叫救命啦
我中一比個屎忽鬼係操場 唔比我走
話要困住我 我即打999
黎到成班嚇到懶屎 仲求我比次機會
最後比個差佬叫 唔好乜都打999
但至此佢地玩都唔敢咁過份
到中三我個人癲左 仲打返佢地轉頭
可能班友覺得用條撚鞭佢係玩
但你玩得咁過癮就受下d惡果 我玩到比人踢出校 無哂前途

其實樓主講得冇錯比人恰到上心口都唔敢還拖，比我就拎架生打到佢地敗走啦
實有人沖出黎話幾條友捉住你wor點還拖？咁你咪等佢地攞完彩走左之後，逐件逐件的出黎打，睇下佢地仲敢唔敢再恰尻你

負評到底係咪on9?

做咩咁多負評 垃圾毒撚不願面對 出黎講幾句呀

同意樓主
搞成咁大家都有責任

支持樓主
中一年尾考試果陣，夠鐘入班房考試
開門撞撚到條粉皮食雞
之後係踩尻我又打尻我個頭
本身諗住考試緊要唔撚理佢住
重覆幾次之後我忍唔撚住車佢埋牆撞到佢個頭開花、最後兩敗俱傷（當然佢傷好多）
條友本身又自稱黑社會乜柒成日扮大粒野，平時組隊恰左唔少人
之後班主任同我講一定會趕走佢
第二年開學佢就唔撚見左、跟開佢果班一年走幾個 當然我最後連一個缺點都無

集中打一個

巴打同我一樣，打人反而冇記缺點
所以話平時操行同埋有冇claim去打係好重要

如果係我？
一手捉撚住佢條賓周仔咬爆佢啦
重忍呀？
唔發火當我病貓？

懦弱既人去到邊都係懦弱

其實班老鬼都係為開心姐我諗
佢知一啲人唔係咁玩得會反面就唔玩嫁啦
反咗面日日西口西面佢都冇癮
所以專揀啲契弟玩

已經唔係普通欺凌, 係粉碎尊嚴, 極度侮辱 , 精神創傷, 果個場面真係會記一世
真係建議事主民事索償

我都想知

呀sir都識做人

另一個post爆左

呢d都忍得都唔知係咪痴撚線 大佬呀 你有老母老豆生架 你唔撚要尊嚴 你老豆老母都要啦

我都覺
雖然打咗格睇唔到
用手擋只不過係條件反射，亦係遊戲嘅一部份